[手足勸世文] 自編自導論的禍害與成因

每次班狗一捉到有手足有武器，網絡上嘅輿論9成9都係話：「做戲！老屈！砌生豬肉！咁易入口武器又唔見有狗死！」

最後手足被補，還押，等候審訊。往往上庭時，公眾席係坐唔爆，又無人去送囚車。去到判刑時，呢班講做戲論嘅人又無晒聲出。手足往往都成為condom。

出現呢種輿論，原因有二：
一：人類鐘意乜都陰謀論，放棄理性思考（我唔係話陰謀論係錯）。
二：武力接受程度低，思想仍然未進入革命階段，與手足脫節。

我係呢度懇求大家（我知好多人都無上連登，希望大家可以盡最大努力發放出去），請尊重手足，唔好再用做戲論去抵毀手足嘅一翻心機。

手足要嘅，係支持，認同，與鼓勵，唔係要你地係咁講自編自導自演。

請問下你自己，準備好革命未？
請問下你自己，咩叫核爆都唔割席？
請問下你自己，點解用你1-2個鐘，去聽審聲援要坐10年或更多嘅手足，都唔得？

有包伏，唔行得太前，兄弟爬山無問題！
但唔該，言行要一致，亦要與各手足同步心態。

經歷咗咁多野，你仲覺得推返暴政純粹靠堅守你嘅低武力原則係足夠嘛？

希望各位香港人深思。

光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路

隔離熱門po
話堅持自編自導論個位巴打
不服來辯
唔好一嚟就話人五毛分化撚

革命不是請客食飯
手足有武器，我地應該加以支持同贊同，並唔係一嚟就話手足係被老屈。

你地話老屈嘅，有無去過聽審聲援呢啲已經還押中嘅手足？有無寫過信俾佢地？

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

說到底
請大家唔好再固步自封啦，提性自己武力接受程度。

希望大家可以廣傳。

放蛇機會好大其實
手足要買傳奇級玩具真係要好小心

通常有四大原因：
1. 手足口疏
2. 有狗跟開
3. 放蛇
4. 有鬼

你負皮我唔緊要
但可以同我辯論嗎？

有無人幫幫手

推下文

P u s h

push

p u s h